點解無人呼籲罷用匯豐cut 戶口

係咪有鬼控制言論

利申5毛

應該搵人去匯豐影人大頭

支持將d錢擺晒月餅罐